真係唔好咁重視人 受傷既只會係自己

關心人 結果比人潑冷水 仲搞到好似自己錯 做多左

你鐘意既人？定朋友？

兩者都係 一重視人 就係輸果個

都岩既 人地根本唔稀罕
到頭來自己就會好似傻仔咁

性格就係咁 次次都好HURT

覺得自己以後都冇辦法再做主動嗰一方

提自己唔好再做 但結果又做左

冇錯
對人咁好 最後辛苦嘅只有自己
甚至對方根本由始至終都冇當過我係一回事
不被需要的貼心只是多此一舉

重感情真係好痛苦
我都唔知點解自己可以咁
好羨慕啲人可以咁瀟灑

多此一舉呢下真心HURT呀清

先搞掂自己，其他人死活關人囉！

唔係要求回報
但有時真係會覺得究竟自己咁努力為乜

係

孩子，你有故事要和主分享嗎？

冇嘢想同主分享

主能夠 主能夠！

撚鳩我就差唔多

呢個真 太上心太著緊 然後對方覺得你做多咗 太chur真係好心灰意冷